{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112672288/daegu-seongseo-view-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699112080230&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382425&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228367847&selectedRatePlan=262392605&expediaPropertyId=65989759&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 성서 뷰"
    },
    "text": "大邱城西ビュー (대구 성서 뷰)\n大邱城西ビュー宿泊は卓越した選択だ。 ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典も利用できる。ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:14:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊ではどのような特典が利用できますか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊ではWiFiやセルフ駐車の無料特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊の客室数はいくつですか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊は32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊のチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊のチェックインの開始時間は23時です。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊の最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊の最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊のチェックアウト時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊の予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊の予約に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊の特別チェックインの案内は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡していただくことで受けることができます。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊のチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊では共用エリアで無料のWiFiが利用できます。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊の駐車場はありますか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊には無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大邱城西ビュー宿泊の指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "大邱城西ビュー宿泊には指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 565
    }
}